叻哥同班神探有咩分別？好好笑咩？

咪又係有片又話假又唔信 笑叻哥=笑神探手足
大家愈黎愈似藍絲係事實 繼續唔岩聽就5毛block啦

5毛又開post啦